終於搵番銀包，多謝連登

上個月唔見左銀包，早兩個禮拜突然收到警局打黎話搵得番，個office仲話見到入面有張戲飛就黎到期，拿拿林搵番資料庫搵我（多謝madam ）

點樣搵番：有人放左喺郵箱度，郵差叔叔拎過去（多謝郵差叔叔！）

入面冇左乜：錢、戲飛贈券、759咭（好似係）

點解咁遲先開po講番其實係因為發現到入面有張紙條，寫左學生班、名、學號、email、密碼，就搵左間學校問。唔係想要追番啲錢，係希望搵到搵左果個人，俾佢知道貪不義之財會有後果的。如果真係果個學生仔，咁易得到錢，會有啲錯誤觀念以為好易就可以得到，唔識去珍惜。

巴絲們可以屌話之前我明明講過搵番銀包就得，入面啲錢（1400蚊；睇醫生用）點都冇所謂。鑑於呢張字條係學生的，唔想佢咁細個就有貪念。如果搵到兇手會要佢做義工去還，我會資助番。

不過好可惜訓導主任溝通完同調查過都搵唔到，果個學生一向表現乖巧，估計佢俾人做。如果兇手見到呢個po嘅話，我恭喜你冇俾人捉到 亦多謝可能係你仲有啲良心譴責而放左落郵箱，好感激可以搵得番銀包

希望入面啲錢你可以用黎作更好用途，而唔係貪左佢黎俾自己娛樂，我唔相信住你個位嘅人會窮得去邊。希望你日後會得到教訓

其實標題應該係多謝咁多巴絲之前幫手推，希望大家最後都會搵番唔見左嘅野

本來已經冇希望，最後多謝放落郵箱果個人、郵差叔叔、madam、fb group素未謀面嘅人、同埋身邊嘅朋友同屋企人

留得字條比你都唔會係拎你錢果個啦 on9, 好心比番銀包你重諗住鬧人...

求期諗到幾個可能, 排名分先後
1. 執到時已無錢, 留字條, 諗住如到期無人認領, 警察會交比佢
2. 執到已無錢, 留字條, 諗住警察有需要可以搵佢協助調查
3. 錢佢拎, 佢諗住幫你 keep 住先, 等你搵佢比番你
4. 錢佢拎, 佢真係 on9

過程:
第一個人偷/執你銀包, 拎錢, 放番原位 / 掉落地下
第二個執到, 留紙條, 掉郵箱

好撚on9 一口咬定係學生哥偷錢先
你個銀包經左幾多手都唔知，唔見錢當買教訓
難委有人好心着雷劈

屌你老母講野咁ON9, 祝你下次搵唔番

你下次再唔見冇咁好彩

其實用下腦都知個學生係比人做架啦

邊有人偷完人錢擺低證據再還返比人

樓主真係on9 你搵得番身份證果啲唔撚使煩已經好好彩

見到呢個Post就知做好人係無好報
仲戇鳩鳩走去屈個學生
以後我執撚到銀包電話都大腳踢佢落坑渠
費撚事比你呢啲小人之心度君子之腹嘅支那思想恩將仇報

樓主正一on9仔

個學生心諗屌咁樣比個癲婆/佬搞
我以後唔撚做好人了

樓主真係好戇鳩, 打篇咁既垃圾, 祝你下次搵唔番

你偷完人錢會唔會留張紙條寫住個你名呀on9

又係冇腦港女 on99

咦家拎左你錢又想搞鳩人, 你真係垃圾到爆

抵撚你死

on,9樓主

樓主on9

反口

樓豬絲打黎？
男人老狗好似唔會呢隻牌子

屌你老母留字條都唔等於係偷你錢條友啦
on撚9

又追究又唔追究樓主你想點，攪到我好亂

我認得樓主, 真係好on9
真係偷你錢就唔會留紙條有名有電話咁on9啦....

屌你老味垃撚圾，用下個死人腦啦

一睇就知係d無腦港女

我記得港女黎 之前講野都好d

而家究竟up乜撚野

早知剪撚爛曬入面啲卡

ok 網絡公審

出爾反爾仲扮哂好人 講堆廢話黎合理化自己嘅行為

睇完都唔知你講乜撚

個學生比人借刀先慘

只要執到銀包個位講一講樓主全名應該都係咁先

on 9 既係咁 唔好怪樓主
佢係弱智既

祝你下次唔見左銀包搵唔番

仲要比樓主打去屈佢偷野

警你老母個局

exact7ly

呢個世界乜撚野人都有

樓主正on9

點解可以咁on9

樓主真係蠢撚過隻豬
你打段野出黎果陣唔覺得怪架咩

個學生無啦啦比人屈 慘到仆街
有機會執到你銀包 掉落垃圾桶都唔比返你
屌你老母

你估樓豬真係無諗過咩

樓主銀包唔跟身唔見咗，首先係要檢討自己。
自己明明開POST就話搵番就得，錢唔見咗唔緊要；
搵番自己又要開ＰＯＳＴ喺度屌個人，
搬晒龍門，你好野！

你自己蠢好啦
咪當個個都咁蠢偷完野仲會留紙條
人地好心仲要比你屈
祝你以後乜柒都搵唔返

如果執個個影低左身份證嘅話

on9 樓主

最撚憎人言而無信

樓主好橙諗住上黎博認同點知

正一垃圾

死出黎回應下啦樓豬

樓主個種戇鳩程度不得了

on9樓豬

其實樓主之前話揾返銀包就夠，啲錢可以俾哂你算唔算係offer左人地幫你揾銀包個報酬就係入面啲錢？

屌，睇完樓主有多謝全世界，係冇多謝幫你拾回銀包個人

想法單純

舊post話 入面d錢可以比晒人
家下搵撚到又要追究
用下你個腦都知
拎撚左你野仲會寫自己資料落去?
個學生睇怕都係係學校比人恰個d乖乖學生
家下仲要因為你比訓導照肺

你真係好撚低賤

其實講到尾 都係嬲豬無哂啲錢

樓主9撚到呢~

搵返證件咪偷笑囉

好人好姐點算用沙律呀
樓豬明顯唔係戇鳩就係弱智啦
祝你以後都搵唔返唔見嘅野

留紙條諗住溝樓豬點知條女原來弱智

實係4啦

呢D雙重標準既垃垃圾
雖然施因莫望報
但都唔係要比你屌
小人之心

垃圾

好心無好報
同強國班仆街一鳩樣
屌你老母！祝你日後係撚咁跌！on9

你呢d講一套做一套嘅偽善者真係好撚垃圾，又話攞得返個銀包就得，入面d錢可以唔要，見到銀包入面有個人資料就作個理由出黎合理化自己嘅出爾反爾

拎你錢仲會留紙條俾你咁撚好笑咩ON9

鬼唔望你下次唔撚見咗個老母
差佬call你去認手手腳腳呀

多謝山頂嘅朋友

其實香港真係好撚多呢d人， 投訴之都果然無錯

on 9樓主

樓主on lun9

樓豬係咪比狗屌緊？
個腦黃豆咁大粒
人地好心幫你仲諗人偷野
祝你日日跌銀包電話

痴撚線

我已經認住個銀包係咁既樣
下次見到一律垃圾桶見

用下個死人腦啦樓豬
拎到你錢仲寫紙仔比你托咩

垃圾

柒到忍唔住笑

On Lun 9 樓主

樓主真係好撚偉大

咁身教個學生出爾反爾呢？

香港地點解愈黎愈少好人 睇樓豬隻仆街港女就知

負皮直線上升

樓主都知自己弱智咗啦
出完post潛到依家

最睇唔起講過唔算數又無腦嘅人
屌

垃圾樓主 比個建議你
寫翻封感謝信比個位學生

好恐佈
垃圾樓豬
比返你仲咁串
以後叫人點幫

潛水潛到落左地核？

仲要踩上學校搵人

樓豬到底有幾撚蠢先覺得偷人錢嘅會留名?

精神分裂

仲要打埋篇文話自己係道德高地

佢好想人讚佢

一開始講到係威係勢咁，話d錢無左都唔緊要架，攞返個銀包就得架喇，見到有張紙仔就話去教導學生唔好貪不義之財。去教個學生出爾反爾，屈得就屈呀

真係下次見撚到呢個銀包都扔落垃圾桶

樓主呢d人真係又賤格又無腦
祝你日日出街跌銀包

樓主係咪成日比人呃個D人黎
我信個學生

個間係智障學校掛 放自己個名落去
樓主攞返銀包咪算好囉 補返其他證先煩啊 垃圾港女

樓豬係咪好驚訝會俾人圍屌呢
本來重諗住開post搏人認同

樓主呢，唔係好撚威話要比個教訓人嘅，仲唔快d出黎教訓下留言個d人

Too on9 can't read more

垃圾！

樓主有無腦架屌你老母

打劫都識蒙面啦

屌你老母
打d文幫哂自己

祝樓主早日死全家

點解樓豬智商咁低識上連登

負皮係俾樓主

樓主弱智？

半個鍾多左百幾負評 我覺得係個學生執到果時已經冇錢，樓主應該多謝佢都黎唔切

上水喇樓主

所以話不嬲冇好人 攞完錢 黎手掉左佢

極度支持樓主身邊人士報料，要樓主明主出爾反爾係有後果的

樓主打左去學校都問 d老師都話個學生平時好乖 似係有人玩鳩樓主 樓主再做鳩個學生

搵番執到銀包個個人出黎就岩

建議樓主報多次失 唔見左個腦可大可小

你老母俾狗屌，
聽日死全家！
生生世世做中國人

個腦壞左呀

又一件垃圾 收皮啦樓豬

應該冇唔見，從來都冇 係唔可以報失

洗鬼，有冇人身邊朋友用樓主銀包，又係近排唔見左又搵得番，以樓主個傻鳩應該周圍同fd講

而學校有冇教師知道近排學校有類似事件？

樓主都係想教個學生哥正確既觀念者

屌你樓主，又係你話比左錢人地都無所謂，宜家又係追究
仲要唔知係咪個學生哥拎既
做人言而無信 仲講到自己好撚偉大咁
鬼唔望你唔見多次，個銀包比人掟撚落海

樓豬本來想人讚佢大方不記仇
重教學生做人道理
好女仔

點知柒到應一應
我諗成件事最無耐係個訓導
都唔知點應你

抵撚死
我話你呀樓主

佢仲要話要佢明白執到不義之財係有後果ge

樓主朋友快d出黎回應下

樓主真係好噁心
介唔介意講底係邊頭出沒多，我想盡量避開

係呀係呀偷左你銀包仲喺入面留低個人資料呀
好彩個訓導冇你咁撚蠢

好特別思考方式

超級港女格

講一套做一套

女人真係一時一樣

樓主呢d 港女 分分鐘都係自己fb打左篇咁既文博朋友讚

話唔定..

係咪當所有人都同樓豬你咁冇腦啊？
拎撚哂錢再同你自首？乜撚野email pw啊
笑死人
咁既低級借刀你都去搵條友諗住教佢你既反轉豬肚就係屎？

垃圾港女 打篇野出黎諗住拎光環掩飾你既出爾反爾？
含撚啦

潛左

出爾反爾之餘仲要無腦到極點
偷完你野仲要攝張紙仔話俾你聽係我偷啊，吹咩 ？
你估電影入面d怪盜咩，on99

死港女

到底有幾無腦先會覺得個學生係偷錢
又少一個好心人幫人執銀包

隨時毀左學生清白
垃圾港女 人頭豬腦

樓主真係好撚on9
係到懶醒

以後見到當垃圾幫手掉落垃圾桶會唔會犯法？

你跌咗個腦呀垃圾

垃圾樓主上水未

同d五毛一撚樣冇腦

你個腦壞左啊！ ！ ！

執到個銀包 留自己資料 可能係諗如果無人認領
黑警會送俾佢
如果真係有咁大貪念嘅
佢直接拎返屋企你會拎得返個銀包咩
屌你老母
希望樓主唔好生仔
一定會亂撚咁教
不知

不過個賊又係嘅
千四蚊都偷樓豬要用黎醫缺腦症架
呢家無錢醫咪柒到上連登打編垃圾文屈學生

救命呀 搵人打醒樓豬啦 咁撚西柒蠢
你有冇見過殺人犯呀小偷呀綁緋呀犯完案會留字條架仆街 你估人人都好似你咁撚智障咩 冇撚腦既死港女 好人當賊辦

樓主啲品味好差
咁核突既銀包都好意思用 仲要影相擺上黎

講經咁講 咪又係怪人拎左你啲錢
算鳩數啦你 執得返啲証件仲咁撚多嗲
買隻雞還神啦拿拿臨

不如你出黎道歉啦

唉 個學生咁就比人懷疑
比著我上上下堂比人捉出去話我偷銀包實好慘

樓主死全家
完

多謝樓豬幫我搞鳩佢
憎撚左佢好耐

打返去同人道歉啦
好心幫你仲要比你搞返轉頭
你真係食撚屎

嘩......樓主真係噁心...

學生哥好撚慘，無啦啦俾你屈，都唔知會唔會俾同學仔笑
樓主正一垃圾港女

收撚皮啦 咁撚蠢
邊有人偷人野會留字條仲會咁好心畀返你 你係咪腦裝屎

[size=4]痴撚線 究竟要幾厚面皮先可以打咁大段以為自己好撚有道理既野出嚟 又要話啲錢攞走晒唔緊要 又要講到自己好撚偉大咁教育學生哥 話屌你老母 你呢啲死港女 有乜撚資格教人 香港真係多得你呢啲撚樣唔少 第時唔好開Post話香港地冇好人 你無資格 /size=4]

有冇樓主身邊朋友報料 要令佢明白出爾反爾後果！

仲要話個賊俾返銀包佢 咁字條會係個賊留底屈學生？

唉，個銀包宜家同你個西一樣咁多手啦

屌你老母去驗下個腦啦on99

樓主咪撚咁戇鳩啦..
你又知係佢拎你d錢
幫你搵返已經算好啦...

垃圾 多撚餘 表達乜？

會唔會係偷完你錢仲留低資料咁撚on9呀樓豬 正常人一見到字條都會覺得係人地執到自己銀包而留字條啦 得你咁on9覺得係人地偷你錢

可能樓豬又蠢又柒無人溝呢

樓主仆街死
以為自己好撚正義去教個學生
睇到都覺得on9
唔撚用腦

樓主好撚噁心
睇篇文就知你份人假到仆街

樓主上水同個學生道歉啦

條女弱智慘過食屎

樓豬出黎回應下啦 想睇你點兜 死港女

打返去間學校道歉啦你老味
樓豬戇撚鳩

( Show Blocked User - 草泥馬加西 )

仆街同樓豬攞銀包

仆街同樓豬撞銀包

又係一件垃圾
執比你仲要比你上黎公審

仲快d換左佢

可能樓主做過

負皮急速上升

你係咪無撚腦架屌你老母

怪盗基德

嘩，屈完人然後叫人做義工再資助翻人？你係咪以為自己好撚偉大？好撚心你啦自己都冇腦仲話想教好人，人地本身係好人洗撚你教？講野之前用下腦先啦，你有冇腦㗎？真係陰公學生哥好心冇好報

睇完個post忍唔到笑

個學生哥真係慘

樓主真係好撚蠢

拎左你D錢仲留字條把撚啊
樓主真係無腦兼戇鳩

我以為自己睇錯左個有張紙條
屌邊撚個偷完人野仲留張紙..On99

樓主正on9

樓豬智障?

個訓導係醒嘅應該hea咗樓主佢就算

too long 負皮 上一頁算

On9少陣唔洗死

收皮啦臭西

樓主睇得太多黑玫瑰

睇你講嘢都知你on9
收皮啦你 懶係理性懶係正義

屌真係on9

溝著笨柒港女

樓主講咁大段野懶係野咁 之前就懶大方 而家就懶正義
咩唔想人咁容易就得到筆不易之財 好撚想嘔

好撚柒on9啊你
用下腦都知唔係個學生啦

樓主其實你有冇諗過同個學生道歉？ 稍為有腦既都知如果真係個學生偷既佢就唔會留哂字條比你搵到。

係香港做好人難就係因為多得樓主你呢種人！

小人之心 仲要懶高尚
收皮啦

咁撚閪既人都有

樓主深潛?

垃撚圾

你冇腦架？偷完你錢仲留名比你搵？

樓主係地核上返黎未？

笑撚死
個賊會留低紙條
而家大盜挑戰你咩

好彩個老師識保護學生

樓主快d上水啦

Cls 邊有人偷完你錢仲會放張紙入去
用下個腦啦 佢係偷你錢個個又想要你銀包會唔會拎左你d錢先而銀包俾警察 等半年冇人認領再自己要啊

樓主仆街死啦你

on9仔 冇撚腦

學生,偷野,留字條
我諗唔係怪盜Saint Tail就係怪盜貞德

個學生嘅中學生涯咁就完咗 仲要俾fd笑成世

好撚窮酸 攞得返個銀包咪算 講乜撚嘢

好可惜訓導主任溝通完同調查過都搵唔到
人地可能好心留個電話等你報答
點知比你屈番轉頭話佢係賊

樓主真係on99

畀返個銀包你仲要俾你老屈
香港社會就係多得你呢啲腦裝屎嘅人 先至會愈嚟愈冷漠

垃圾要放入垃圾桶

不過執到任何身份證明文件而又唔得閒去警署嘅話
直接放入最近嘅郵筒就可以
郵差會幫你報失

到底有幾戇鳩既人先會覺得有人會偷完野放自己資料落個銀包到

另外樓主又話錢就算而家搵番又反口
祝你唔見多次

樓主咁大個人都on99

唉 唔知講咩好

樓主去撚左邊

on99無腦
我係兇手放埋d咩email pw俾你做咩呀
等你搞9番我轉頭呀？
仲要學號d咁on9既野都寫 驚死你係學校搵佢唔到咁
好明顯係人地嫁禍俾佢

少少羅緝思維都無

我睇唔明咩入面有張字條
你唔係話個賊自己留低個聯絡喺入面下話！

諗住擺上黎公審個學生定係賺自己做得好啊？
估唔到評論一面倒覺得你有問題？
計我話只要有腦都諗到你有問題？
只係你太自我中心。睇唔到自己問題。
最好笑係咩做義工。你想我地讚妳有heart定係點
唔好搞9d團體啦

樓主反口覆舌
同d 當初求種像條狗 打完飛機嫌人醜 既人有咩分別？ 啦撚圾

垃圾雙重標準一定係港女
咁既邏輯都過到自己 好耶

呢到d人唔係冇腦 唔係只要比人擺上黎就會公審
公道自在人心

成件事三個角色，拎咗錢嘅人，學生，你。最濕鳩嗰位一定係你，上次上嚟求救就口口聲聲話銀包入面啲錢可以唔要，屌你老母換句話講即係你本人准許咗甚至係鼓勵咗條友拎你啲錢啦，啱唔啱呀？依家拎得翻個銀包就得一想二，想上嚟一次過清算拎咗錢嘅人同被老師視為乖乖仔嘅學生哥？稍微有腦嘅人都唔會咁樣諗啦。

唔該你反省下啦，懵撚。

遲d冇人做好事真係多得你唔少

一開始又話錢無左無所謂，
然後真係無左d錢就係度吠
樓主正垃圾

樓主呢類咁偽善既垃圾早死早著

無得救

有無樓主d朋友仔呀？

有d女人都鬧埋一份

自貼黎望下係咪靚女先啦
依鋪你唔自貼好難令一眾連登仔收手

收皮啦想要返啲錢咪要返啲錢囉
扮乜柒呀八婆
好撚嘔心呀
睇你個八婆長銀包都知你一定係個八婆嚟
恰鳩學生仔

過橋抽板
打完齋唔要和尚
食碗面反碗底
咪就係用黎形容妳樓主呢d人囉

就算人哋係想你搵返佢
最直接咪寫名同電話no or email
邊有可能寫學生編號，仲要寫埋email password

當真係呢個人執到，咁唔代表丟落郵筒個人拎走你啲嘢
可能佢執到嗰時已經係無咗
只係見你有証件之類先丟落郵筒
唔好你覺得係咁就一定係咁
好在間學校老師會check清楚先處理
如果遇著啲心理變態係唔係都鬧嘅就害咗個小朋友

有冇人上黎撐樓主 樓主深潛緊 好想佢快啲上水回應

推

樓主屌你老母
賤女人就係你呢種人
起佢底公審下啦

冇一個留言讚樓主

Push

我撐樓主架 祝你唔見多次銀包

樓主正仆街，做乜撚唔回post呀？唔係好撚正義要教下個學生架咩？

樓主未害人啦

樓主都應該係mk妹
冇錢買大牌子 只好買salad 嘅mk妹
mk妹讀書少 冇腦冇獨立思考就唔難怪嘅
正常人諗都諗到偷左人嘢唔會寫俾自己個人資料
樓主

弱智樓主上水未

死臭西港女扮乜好心 叫人做義工
你就真係需要做啦

俾人屈偷錢都事少
俾個蠢閪教自己點做人先係奇恥大辱
真心覺得俾你個蠢閪投訴嘅學生慘

似喇 mk妹好鍾意扮正義

咁快就有咁多負評

tg: yellowchicken
email: wofuya@hotmailcom

樓主做乜唔上水

腐皮不解釋

痴撚線，on撚9都咁仲自我感覺良好開post打咁大篇野
就係呢d仆街，搞到無人敢做好心

以為自己係神探
又扮撚哂偉大咁
屌你老母on99

樓主篇野又學生又兇手咁
究竟你想講邊個係兇手呀

學生哥留名想你答謝佢咋

垃圾樓主

最右係樓主？

祝你日日出街跌銀包

屌你老母戇鳩港女

失蹤人口+1

死弱智賤種閪

豬閪大聯盟

又到"dum"西瓜嘅時候

Source?

起尻樓主呢條臭西底啦 on撚尻尻咁

證據？

第一次見咁無腦既人

佢telegram id

樓豬你真係好on9
點解你咁撚蠢都可以生存咁耐

用下腦啦豬西
一個賊會唔會偷完你野又留證據比你呀？
睇得戲太多？

臭閪港女 抵你比人偷 鬼唔望你下次成個人比人偷走上大陸斬撚哂你d手手腳腳做乞衣

佢id係yellowchicky
係咪呢個id.我上面打錯

屌你老母
望你出街俾車撞撚死

死蠢閪

有冇人可以起呢條臭閪底？想睇佢仆街死

垃撚圾樓主

我搵到係另一個人

唔好咁快確認住呀 因間炒車

去撚咗邊呀樓主 上水啦垃圾

起還起唔好起錯人

根本條傻西港女就好撚care 果千幾蚊，耿耿於懷，懶撚大方咁，媽 好柒呀

2017年半年都未過就整單咁既柒野出黎
樓主你個傻閪係得既

創意台

on撚9 不知所謂
祝你以後唔見野都搵唔番

樓主上水啦

樓主依加一定驚到腳都震撚埋

保羅的小雞

打埋篇on9野 真係懷疑你思想係有問題

樓豬潛水潛到去大西洋

樓主個種語氣真心令人作嘔
睇得出樓主平時對人應該假到仆街

我屌你老母呀on9臭西 就係你呢啲人搞到越黎越少好心人

我炒車炒到半身不遂

on9樓主 我屌你老母

秋後算帳既人真係好垃圾
雙面人

屌你老母

抵撚死

你又知係學生偷你錢？
你老母畀狗屌。

過左幾多手，你知唔撚知？
我就唔知啦。我淨係知你老母畀狗屌。

根豬唔止腦唔見左
連人都唔見埋

鳩下鳩下

仲要講到自己皇恩浩蕩咁撚樣
幫撚完你仲要比你搞返轉頭囉
講真如果唔係個學生幫你掉個銀包落郵筒
你毛都冇呀
最好笑係自己話比曬啲錢人做報酬
最後個學生報酬又冇
仲要劉明一身蟻

上水味呀臭閪港女，拎撚哂光環啦

你老母畀狗屌緊啊。上水啦，縮返入你老母個閪度都會畀狗頂到架。

樓豬呢d真係抵起底 痴撚線架

仆街啦你

唔好咁啦，佢老母畀狗屌過。你唔好屌埋一份

好明顯偷野唔係個學生啦
似執到個時已經冇哂錢
On99

走啦過街老鼠，我屌你老母，世界少一個你呢d仆街你話幾美好

咁既樣？？

樓主老母都唔識教樓主啦，遺傳黎架

閪中案 個學生俾人借刀先會有學號 email pw 之類 可能有校園欺凌 偷錢加嫁禍都唔少嘢，如果有相關嘅老師認到字跡成件事就容易搞掂，樓主呢個閪港女應該唔會幫手

利申：非偵探，純FF

個學生好撚慘
幫完你仲當人係衰人
好彩個學生平時係乖 唔係既話俾人知道左分分鐘俾老師或同學歧視

樓豬柒到唔敢上水

樓主好撚偽善又嘔心，仲話要教育返個學生
希望個學生唔會俾樓主隻人頭豬腦毀清白，好無辜

坐等樓主被起底，應該係暗瘡死肥婆先咁變態

仆街啦

好少睇post睇到咁撚嬲，記得backup幫佢廣傳呀!!

如果係我整爛個銀包先拎去差館
執返仲咁多嗲

戇鳩

死全家

推 backup

email係wofuya
係咪大陸名？
xx雅？

好波CHING

你呢啲咁既仆街，下次唔撚好唔見野

Agger,窮閪扮上菜

真係好撚嘔心 個學生好慘，希望唔會有壞印象

下次比我執撚到個銀包我一定燒撚左佢

On9

錫蘭小公主

睇咩醫生呀你 等死啦垃圾

祝你老母生癌老豆中風

好撚豬

樓主好似係小學老師黎
做老師都咁撚冇腦點撚樣教學生阿

右

本身起FB都唔撚想POST出黎，

睇睇下咁撚嘔心，又乜柒望啲錢幫到你，又乜乜柒柒淨係想要番銀包

人地叫盜亦有盜，比番個銀包你，點知你仲想搵人出黎比教訓人，

食撚屎啦你

正義

好彩個學生平時係乖 如果唔係實俾人毀清白

死煙剷d牙黃到 狗也不屌

撐樓主
你地又知一定唔係學生偷？

收皮啦垃圾樓豬

收皮啦 你隻賤種狗 你老母比狗屌

偽善道德高地撚

好心冇好報 祝你以後搵唔返

未搵到就死求爛求，搵返就大仁大義又話要教訓下人，唔用腦未知咩事就搞鳩左人地學校先
千四比連登仔睇穿你人格

仲以為自己好撚偉大 ，學教人地咩不不義之財

咁以後邊個偷銀包會還番條屍比人？

你老味你出爾反爾就係不義之人啦

收皮啦
錫蘭小公主

收皮啦 你又知一定係個學生偷

屌，睇佢個閪樣都覺佢份人好假，呀假

個學生好橙

一定係是非八婆

好撚樣衰

岀爾反爾，仲講到自己咁正義，收皮啦

咁快起哂底

死臭閪，肯定煙剷黎

希望你日後會得到教訓

死臭雞 D錢醫性病呀！？

係學生偷又點
講好左 ，錢攞去，還番條屍

咦家又追究，點撚樣啊

我好想加樓主telegram然後屌佢老母

哩個POST真係教訓我地做人唔好咁囂張
依家執返銀包但比人起底公審
值得咩?

yellowchicky 佢tg id

我寧願唔見銀包

無證無據 憑張咁既紙仔去人學校搵人，樓豬同屈個學生無分別

我捐一蚊落樓主性病基金

推
樓豬食撚屎 抵比人起底

諗起條臭閪諗住籍呢篇文賺認同感個陣個閪樣就好想睇佢比人玩

推爆佢

希望樓主既正義多d人知

利申 曲

自己都認埋係雞

樓主係樣 大陸落黎？

樓主幾時仆街死
中國咁撚多人見死不救就係驚你呢D撚樣
幫左你仲要秋鳩人

篇文真心嘔心

樓豬係咪on9

應該係想留聯絡
知樓主係女仔/想佢報恩

另一個更大可能性係有人借刀

黃鳳欣老師

好撚嘔心 點會有呢d人 係咪基因出錯左呀

痴撚線 未打哂已經show左樓主個fb出黎 到或有幾多個人搵過

打番去佢學模同校長講

唔好推啦....

屌你老母樓主真係蠢撚過閪 希望你下次揾唔返

輪到我地同校長同訓導講下先

最慘佢係港女
罪加一等 哈哈哈哈

全能既巴打們可唔可以令佢冇左份工

負皮是我給無腦樓主的
請反省

邊間學校？日日打去搵校長應該ok

做老師做到你咁撚智障

關乜撚野事，係唔係港女都會畀人屌。

不過都可以話關事，真係得死港女，先可以咁撚仆街，咁撚偽善。

港女唔緊要 再反口仲要屈鳩個學生先仆街 自己仲要係老師

on9,唔見銀包又求人還，還左又走去“比個教訓人”
欺善怕惡都一個點

睇臭閪港女仆街最開心，今次佢賣閪比校長訓導先得啦

唔知仲係唔係到做 碌落D就見到佢負責果條得獎短片

有名你叫教畜

想問下字條既email 同pwb係咩黎

聖文德

仲要講到自己伸張正義

正臭閪黎 浸閪臭味隔住個moon都聞到 希望你以後跌左啲野永遠都搵唔返 次次拍拖都比中出即飛

勁撚醒，咁就上到位

求template

如果個學生真係賊
會唔會仲係入面留字呀
用下腦啦樓豬

點知係佢 佢爆過自己fb?

咁都有5個正評

你老母死臭雞
祝你以後唔見野搵唔返

屌你老母你下次冇咁好彩架啦
出門睇路啊仆街
做好事都要畀你屈

佢上個post打埋自己email上黎 巴打們應該係打email再搵番佢係fb開post話唔見銀包

唔見銀包無晒啲錢 就預左啦
有返個銀包同啲卡仲起度屌9返人 真係on9至極
本身唔見係自己大意
本應乜都無晒又要用時間同錢去補領啲證件
而家有返比你咪叫大幸中既大幸

相信好多留言都屌過你

利申 無睇啲留言

打電話會唔會好d 日日打一兩次煩到校務處d人都頂佢唔順

呢個故事教訓我地唔可以係連登同fb打相同既野，同埋唔好做香港女人

正on9仔

好撚乞衣

手足們記住1001後要開2，繼續狙擊呢條死教畜煙剷港女臭閪

死閪婆,所以我先轉機

9百幾負皮

20頁唔夠900負評， 破記錄咁快

已開定合集

首先要幫個學生仔 等佢唔好俾性病八婆害到

呢D賤雞好陰毒

條傻閪企到道德高地咁高 好撚嘔心

1001後，請集中火力，資訊到另一個POST

推爆依位為人師婊

聽日打下先

企到咁撚高而家咪仆撚死

屌你老母啦
臭閪樓

如果個訓導好似樓主咁真係害人一世

多謝巴打熱心相助

臭西港女樓主facebook仲未關閉/改私穩設定
睇黎佢忙緊其他野
今次佢大鑊啦
返到黎先發現搞個大頭佛出黎
乜仲未有朋友通知你咩?

on9樓豬
留字條比你拉佢？
Can me if you can？

哦 原來係教畜
唔怪得咁撚閪

認住呢個銀包
下次見到直接掉落海

已經太遲

咁撚假有咩朋友

咩叫can me if you can

好在仲有老師係心水清。

樓豬依隻狗畜真係誤人子弟

發生咩事

ＣＡＴＣＨ

算啦，都唔係重點

好撚肉鳩酸呀屌你老母

負皮數直線上升

應該係想講caught

呢樣真

永遠用你個名做username黎bin C

絲打你個名好嘔心

依家d老師係咪無腦架

死臭閪

樓主幾時做返幾百個鐘義工積下德

紅巴黎

我係死臭閪黎架

屌你

catch

樓主我支持你，呢啲咁貪心嘅學生係需要懲罰下

個學生幫你執翻 仲去搞人
又話執到可以俾曬錢佢 而家又想追溯翻邊個拎咗
為人教畜 出爾反爾 仲話想教導學生正確價值觀

如果有一日 見到地下有樓主個銀包 我一定會好心幫你擺落垃圾筒，費事你俾人告亂拋垃圾

樓主個腦裝屎，仲扮撚哂有正義感幫人教仔

屌你老母仲大條道理去學校搵個學生
你有無諗過會有咩後果

7左，潛潛先

明明就係想屌人，仲要講到自己教育下代。。。。

媽，我想嘔

樓豬啲牙好黃

我真係死臭閪黎，比好多條仔屌過

推快d，想睇樓主仆街

成千個負皮，樓豬能雞所不能

仲話係老師 條友真係無腦

唔知條臭西係咪做老師都食煙
利伸 唔係唔比 不過係要屌

老老柒柒
呢穫野佢可以點收科

搵返啲冇用既證件

用個屎忽諗下都知，係佢拎就唔會放自己個名同聯絡方法入去啦

白痴港女唔柒用腦仲諗著搞鳩個學生教育個學生，樓豬補下個腦先啦

樓豬應該嚇到懶屎

咁做老師又無話唔可以食煙既

不過佢D牙咁黃，生活習慣一定好差

港女樓豬柒咗已深潛

真係佢偷你啲錢仲會寫字條？你係咪on撚鳩㗎？

樓豬你個腦裝屎？

第一擊外賣
第二擊佢學校

趁連登仔未搞大件事出黎道歉啦阿miss

做乜

點教學生呀

我迫不及待想玩玩了

自己話拎得返銀包錢冇咗就算 宜家真係有返個銀包已經好好彩
搵返又推翻自己講嘅野 企圖要搵個「兇手」出黎 仲要講到要教好佢咁
要打電話去人地學校 拎返咪好唔好搞咁多野啦

咁又唔好，令佢學校知道佢為人師表，可以咁樣是非不分，上討論區發表報復言論就算啦

係人都知你牙黃啦，你以為遮住就有用？

樓豬係咪仲覺得自己好岩，我地連登仔錯撚哂，先至擺出一副彩你都傻既孤高姿勢去深潛

你唔見左銀包，依家有好心人比返你咪執到，D錢冇左咪當買個教訓。

至於入面既字條，會唔會真係有人咁白痴刻意留資料比你去報案呀。擺明係有心做佢啦。仲講到自己好偉大咁教育人地唔好路不拾遺，你用下個腦諗下啦。

港女真係冇腦又痴線，真係抵你下次搵唔返個銀包。

依家係表揚佢熱心教導年青一代

人蠢無藥醫

態

請佢食kfc

咁耐都仲未有佢d炮友出黎話屌過臭西 唔通樣衰到冇人扯得起

入面有乜任你講

[black]人蠢真係無藥醫
樓主呢啲Two faces 早日腦生癌 [/black]

一開口成陣煙味

樓豬條眉好核突
牙又黃 面又黃
成40歲人啲思想都咁戇鳩

屌你老母第一個攞完錢冇扔落垃圾桶你都要偷笑啦

唔係下化⋯

樓G預防腦癌, 早就做左切除手術

仲諗緊點解搵返銀包既post都可以咁多負皮 原來樓主on99先入為主屈鳩個學生

ＢＡＭ

太重口。。。想嘔

其實樓豬好慘，又唔見銀包又唔見腦

好在訓導主任唔怕事，同樓主講撐個位學生

賤貨

無追晒ＰＯＳＴ

想問佢講千四蚊睇醫生，係咒人，定係真係佢自己睇醫生？？？？？

樓主死撚左去邊

自己睇

多乜撚野謝連登，死開啦

人地老師日日咁辛苦，請佢食下野應該ge，我中學都請唔小

哦，咁都好少少
以為佢咒人拎去睇醫生添

樓主智障姐
唔好怪佢啦

樓主咁大方？係我就報警搞撚大佢
啲學生無性咖

樓主竟然會覺得係個賊留字條比你捉佢？
香港人平均智商比你拉低哂
祝你下次揾唔返

屎色沙津

五個鐘就過千負皮

積下口德啦

而家係搵返個銀包 但唔見左個腦

仆你個街你仲爭人薄酬啊

自己on9就算啦
仲要走去人地學校話比人知自己係On9
好彩個訓導睇得穿姐
咁都想屈人

樓豬呢d八婆唔配遇到好人
無天理

呢鋪個學生捉蟲啦，以為樓主會call你請你飲茶多謝你？

樓豬老母生左個on9樓豬出嚟有冇去報警

香港好人瀕危嘅原因

On 9到

On9樓豬

樓主你打篇野出黎睇翻唔覺得怪架咩

樓主搵個學生係咪應該多謝佢呢 一口咬定人地就係偷你銀包個個 真係好人難做

on撚鳩既
怪盜咩 睇少d19韓劇啦

樓豬生仔一定無屎忽

無腦已經好慘

樓豬食屎啦 垃圾
On99

比我知道失主好似樓主咁臭西，我執到都將佢d身分證信用卡剪爛晒佢

樓主on99

垃撚圾 比我下次執到連登仔野掉去垃圾桶算撚數

見到咁多人問候樓主
我就好安心

住港島

起埋住邊

on99樓主 祝你早日仆街 銀包買一個跌一個

點解有人蠢閪到樓主咁

樓豬可唔可以介紹鬼妹黎識

用常理諗都知偷得你錢點會留名字條係到你當人傻傢？

仲未lock facebook

相由心生

死on9 港女

唔覺得自己有錯。lock乜

平時都唔贊成連登仔起人底
但係樓主依d人咁撚戇鳩又仆街
真係抵撚你死

用salad都係冇腦港女
樓主又再一次力證呢件事

樓豬回應一下

屌你老母正一岳不群，又話冇左錢冇所謂，而家搵到喇就道德撚上身，關你鳩事咩，我係果個人既話，早知係咁送去堆填區好過

樓主死臭雞

屌都廢撚時

無腦港女+教畜
中曬連登仔最憎的嘢
樓主今鋪有排煩

樓主用下腦好嗎

屌你老母食屎啦

努力推post

樓主同佢全家俾狗屌

你點確定個學生係第一手執到？唔俾佢係第二手？

樓主件垃圾上水未

樓主幾多歲？咁樣諗人都有！

樓主，今獲真係你自己拎黎賤

幾時死呀樓主

樓主為人師表真係好撚狗

你地班仆街咁對樓豬

點解仲未見到樓豬個樣嫁

陣間樓主比個教訓你地就信味道

起9條港女底啦
扮撚曬野咁

跳啦跳啦

Brain is awesone

Awesome

On9 自己放喺coffee shop枱面唔睇實, 唔搵人check cctv反而走去怪個學生 你係咪弱智

有email

垃圾樓主，有呢種老師，很多學生去的不幸

樓主老母真係辛苦要做雞養個智障

屌你老母都無教好你啦，仲學咩人教育學生教育下一代。

樓主靚女到 豬閪腦諗野

好快手

好心你地班連登仔得閑多啲幫襯樓主老母啦佢要養個智障好辛苦架

唔係諗住做老師掛，學生有排受

傻閪樓主

有齊資料未
星期一打去佢學校

收皮啦臭閪

你用下你個腦好冇？生左銹？成件事都唔合理

樓主係咪假膠黎？咁都講得出

黃鳳欣7年前已經發覺自己個腦有問題

偽善到爆，最後嗰段野好似係度潤緊個學生咁

臭雞

想搵果時就好撚大方，而家搵返冇左就係度屌人

睇通晒呢條垃圾港女 個格閪撚到
邊個識著佢真係慘

相認

佢之後坐係到喊 要等校工黎

邊間中學

真係極度on9

我諗樓主偷人野個陣都會用紙條留低個人資料
等人捉到佢

好心著雷劈就係咁

弱智港女

瀨屎欣

屌你老母對你好冇撚用架

憨鳩港女 食撚屎啦
唔撚見銀包搵得番仲想點？仲要打一大篇野話個學生做 又話乜撚野有報應，假撚到呢份人
你就真係報應啦比人拎撚哂啲錢

哇 樓主個樣

樓豬仆街了

樓主明白出爾反爾既後果未
你就算追究都唔好追得咁on9啦 醒目少少好冇
放上黎真係搏屌咩 仲要花式企上道德高地🤦🏼‍♂️

樓豬估唔到博比人讚會搞到咁大

真係好on9

痴撚線 屌你老母臭閪

起鳩佢啦屌

而家仲多唔多謝連登

樓主依種人真係好垃圾
個銀包經過幾多手都真係唔知
樓主拎返個銀包 失而復得
仲諗點報仇懲罰佢
真係好心着雷劈

教畜要做智力測試

有冇人真係咁on9?

痴撚線，偷就唔會擺紙條入去啦屌

無撚腦

屌都費撚事

唔想給人話歧視弱智

點解可以咁on9 我偷咗你錢仲會唔會留低資料等你追查到我啊 明顯係個學生執到銀包嘅時候已經冇晒錢 佢留低資料驚搵唔到你就方便聯絡返 傻西

港女

樓主唔好咁on 9 啦， 下次自己小心d 唔好再跌銀包啦 。 比返你算好彩

我都唔係好明

偷完人野仲留名？

有冇人咁on9

到樓主本人唔見左

用腦啦豬西

個學生好撚慘

唔係好明，紙條入面個密碼係咩嚟

學生好心着雷劈 就係因為你依種臭西港女

臭閪有樣睇

屌原來隔離熱門post已經起埋底 好撚慘 個賊有上連登既話應該笑撚到仆街

咁細個就知道好人冇好報

樓豬我真係屌你老母
真係on9無藥醫
祝你年年唔見幾次銀包

幾on9先會搞d咁既嘢

我以前中學果陣就係係學校執過銀包交比老師
事後物主同番老師講銀包d錢唔見左
個老師就屈尻係我偷 小過加賠左80蚊

以後見到銀包直接掉撚左佢算

屌你仆街

你快撚d死啦臭閪

好心冇好報

唔好再推 樓主話會搞大佢

就係因為社會上有你依啲on9 所以先會好人冇好報

你正一食屎狗

我未見過有人會還失物仲特登留名，仲要留email同密碼 個學生應該俾人照緊肺，間學校應該仲商討緊報唔報警好

你老母比狗屌

祝你長跌長有

我都試過跌銀包寄返落郵局 警察係我書包搵到舊學校再聯絡到我 無哂錢 八達通個d

搞大佢話比所有人聽佢幾撚戇鳩呀?
點搞大呀,貼街招呀?

想比人讚

點知自己係弱智

樓主既tg: yellowchicky
email: wofuya@hotmail.com
屌你老母

佢咪係果D寫話搵到銀包有薄酬
到人地執到比佢又報警拉鳩人D閪人囉

無錯 同支那人有咩分別
屈返人轉頭

又蠢又賤又自以為是，咁都放過佢仲有天理

收皮啦死八婆
明明就係想搵返啲錢 仲係到扮哂野
又屈鳩個學生哥 屌你老母臭閪
好人無好報

用下腦啦女人

死弱智樓主 屌你老母啦, 唔見銀包仲想搵得番啲錢,你估你個銀包通電嫁咩屌 好心冇好報,仲搞尻個學生 你真聰明

真係好撚戇鳩

得閒推一推

笑撚死人

樓主好on9

咁賤尻格既你，仲講咁多野做咩，只係顯示你好戇尻，唯有祝你又唔見返個銀包，跟住有人拎你啲證件去犯罪拉返你

其實比返銀包你唔等於偷左你錢
你有證據先講啦 咁樣等於屈人

追返原post條友得閒係到叫春扮撚哂野就好好笑 條女真係好撚噁心

影衰晒女人

樓主唔只腰骨有事 個腦都有事 多多錢都救唔返

op？ 左定右

屌係 回自己d post講以前唔見野嘅經歷 仲要懶係感性咁 中二病臭閪

你地唔好咁啦 樓主果1400話唔定用黎醫腦退化症

好撚慘個學生
好彩平時乖乖地果批
如果唔係實比人記過什至踢出校

屌你老母你唔見左銀包
係咪應該檢討下自己啊
初時又話搵得返就算
依加見人地係學生就諗啲on9野
合理化去搞鳩人
經過幾多手都唔知啦
偷完人野實會留資料比你去捉佢啦
用下個閪腦唔好坐撚住啦

睇撚到都嬲

搵人起9佢底啦

好撚僧呢啲教畜，我都俾啲垃圾屈過

嗰$1400係咪要黎驗腦用?

樓主成功上位

屌你老味一撚樣 好彩我有個好阿媽信我 同個仆街教畜嘈左勁耐 最後我阿媽話報警佢先淆底

回覆下啦樓主屌你老母個臭閪

得一想二

樓主呢

搵番個銀包咪算囉 仲搞咁多野 無腦都算仲要出爾反爾 正一死臭雞

屌唔撚怪得 原來條臭閪係小學教畜 咁就唔意外 小學教畜最撚鍾意老屈

樓主唔好咁啦 邊有人咁on9偷咗人錢仲留資料俾你
我都試過執到好心俾返人但俾人懷疑 真係委屈到喊出嚟

樓豬智商有冇10？

用下你個死人腦啦on99 咁撚樣

遲早係香港做好心都會得到係支那既報應 都係唔好咁多管閒事

乜而家睇一鑊精神科$1400咁平架咩？

+1

依d仆街最撚虛偽 乜撚野希望d錢幫到你 唔係緊張d錢 只係希望俾個教訓你 其實心底入面就最緊張d錢
屌你老味你又唔係人老母 有乜鳩資格俾教訓人

樓主智力挑戰人類下限

小學訓導正仆黎
學校比人扔爆玻璃門都捉我同班fd見家長問話
問家長爆玻璃果晚有冇比我地自己出咗街

我以後一定路不拾遺 好心搞到要坐監就不好了

香港人又濕鳩又弱智

咁你就仆街啲
見垃圾就拎返去垃圾筒啦

樓主真係弱撚智

好心著雷劈，下次見到呢款銀包我燒鳩左佢都唔還。
利申 見過1千蚊都冇執

終極智障樓主

屌你老母 比返個銀包你仲想點撚樣？

樓主反社會人格

幫咗你仲要懷疑人哋偷咗你錢
真係賊仔會唔會留低聯絡方法咁豬呀

祝樓主全家長命百歲 惡疾纏身

你呢啲咪賤格囉
求人之前就咩都得
比番你就搞9人
咁撚無恥都有既？

靚鞭

正仆街 害個學生

樓主你食撚屎啦 弱智真係唔好出黎害人

正宗過橋抽板
俾返銀包你仲屈鳩人 又唔用腦
仲唔出黎回應兩句

樓主唔見銀包果陣 唔小心跌埋個腦JER

積下口德啦各位

推撚爆你

樓主成功教識一班學生，好人冇好報

等睇負評3千

反轉豬肚就係屎

唔係好明，個學生冇解釋番俾樓主咩？

有個疑問，點解佢會留張紙條俾你，原因何在

哇屌
以前中學上elective 會轉班房
係其他課室張台既櫃桶見到個銀包就拎左出去比老師
後尾個同學仲請左個朱古力我食

依家先覺得好彩佢入面應該冇唔見錢 如果唔係咪比人當賊

我諗覺得學生一定講大話

睇完個post 以後執到銀包既話，做好人？不了

樓主有無受過教育，懷疑智力有嚴重障礙。請儘早求醫

個po破左最多負皮未？？

教精你地
係亞洲地區，路不拾遺正笨柒
一係你就收埋佢，一係一腳踢走佢

好撚慘 開完post一個cm都冇就潛左
推

香港依家咁垃圾真係多得樓豬呢種人唔少

齋睇標題無理由咁多負皮
原來有個戇鳩鳩樓豬
無人咁撚蠢會寫低自己個名等你去捉掛
就算真係佢攞咗
你自己開post話人哋俾返銀包你
錢銀就唔會追究
點知出爾反爾
如有下次
你一定搵唔返囉

樓豬自己on9就以為全世界都同佢一樣咁on9

柒到應一應

最多負評係咪依個po

～

原本都唔諗住睇內容 點知見到咁多負皮未睇下咩事 睇完我都明點解會咁多負皮 樓主個腦係咪用黎裝飾用？

好多負皮

樓主支那種

樓主條賤種死全家

賤到冇人有,垃圾樓豬

智將

應該潛落地核唔會出返黎ga la個柒頭

收皮啦 屌你老母

個學生就慘啦，
比人標籤左係賊仔，好彩佢係學校操行唔差
如果唔係佢就GG

講左唔追究,見到有字條就忍唔住搞鳩人

知唔知咩叫唔追究,拿番就算數啦屌

好明顯想要番1400蚊

膠都廢事派

樓主死撚左？

希望你下次跌左銀包一野比人掉撚左落海

唔見左錢咪事少囉 有心拎就唔會比返你仲要留字條啦

做月戈

祝你唔見多次

抵撚鳩柒死

痴撚線樓主

你係咪人黎呀屌你老母,痴撚線

樓主弱智
放佢一條生路
好心你用下死人腦諗下啦
拎完你錢仲寫紙仔比你

SALAD 袋都買隻咁肉酸色 真係人衰 有袋睇

唔怪得香港地越嚟越多人唔肯幫人，咪係樓主呢類人搞到咁囉！

希望你以後唔見野都唔會拎得返

認真，你真係唔好衝出黎柒啦 仲要係連登 真係好好反省下

公審樓主啦

以後見到樓主個銀包大腳踢落海算

支持起樓主底

上面好多巴打屌佢老母喎

樓主呢，潛晒水做乜

錢照袋,銀包堆田區見

pw

樓主JM9 想要翻1400蚊咪講

垃圾樓主 死傻西

樓主真係on99 死傻西

因為個po真係好好笑

樓主老母比人屌得少？

都未撚見過啲咁仆街嘅人
當年唔見咗銀包都有人執返去警局，裡面都好似你咁有張紙條有電話係上面。但我唔同樓主咁on9，我打去係想問係咪佢執到，想親口講聲多謝，唔撚係似你咁打去屈人偷你錢 不過最後個女人話佢無執過，佢都唔知點解自己電話會係裡面

有冇條女ig, whatsapp

狙擊到佢道歉

Facebook入唔到？

起到樓主底未，無腦港女仲要出爾反爾，真係好嘔心。

口德-10

唔撚洗還呀依家？道歉好撚難咩？點解女人死都要面

下次見到沙律銀包直接垃圾桶見

用撚埋d垃圾銀包

有冇人幫佢搵返

睇title再望到啲負評㩒咗入黎

On撚9 搵得返算好啦 仲想搵籍口拎返錢
唔見銀包係你自己責任

咁撚仆街既人都係第一次見，仲要打咁多字仲仆街

自己唔見銀包仲咁撚多野講，祝你下次搵返銀包，但錢比人拎哂，卡比人剪哂，屌你老母

誰人能叫巨輪停下半秒

民怨沸騰

咁快上水

我都冇做錯點解要道歉，屌你老母

硬係有d撚頭扮哂眾人皆醉我獨醒比正皮，死狗公

臭西

我係呀！哥哥仔，屌閪呀？屌我啦！好多汁好多水呀！屌你老母濕撚哂啦，快d啦。屌你老母究竟屌唔屌既姐

死港女樓豬因住比雷劈

屌 先唔講您出爾反爾
你見到個銀包入面有名有學校個d資料
您居然係會覺得係個學生偷你錢之後再留個人資料比您 你當佢ON9 仲要打去學校做9人地
正一無腦港女

btw 買沙律都唔係買d咁既色啦大佬 好柒呀 同您一樣

跑完步返嚟多咗好多負皮

好時真係好想拆開啲蠢人個腦望下佢地到底點諗野
真係跟唔到佢地個思路

唔識同蠢人溝通⋯

樓主正垃撚圾

黃鳳欣

俾人偷銀包有成27xx負評
你條蠢閪都算創先河

企開啲啦屌你老母 唔係以為我同你一陣線呀嘛 大佬呀 你唔好咁痴線啦

唉…樓主戇居、縮骨、出爾反爾、自以為是，我都費事理佢…做嘢諗下後果吖嘛，唔好彩累咗個學生哥就真仆街…

1400蚊睇精神科 ？

一樣高高在上嘅樣子

港女果然係無腦

個位巴打假扮架喎

個千四蚊係樓主好辛苦咁係庇護工場穿膠花儲返黎
大家唔好再怪佢啦

點解你老母生到你咁撚on9

比人偷銀包都比人罵

有冇可能4000負皮

樓豬：我唔係要錢啊想要反張759卡咋

屌你老母正on9

你唔好彩啦 撞正依排冇野好推

個閪比連登仔1人diu一下都平息唔到

屌你老母 拉樓主去打靶ok?呢個世界唔撚洗咁撚蠢既廢人

快d撞車死啦樓主 快呀

樓主係食屎狗

死臭西出爾反爾 貪得無厭既就係你

人地肯比番個19銀包同證件比你都偷笑啦，個堆加堆都幾千

樓豬正垃圾

係真唔係 蠢到豬咁撚樣仲話咩教化人地 冚家產嬲撚到

仲話要人做義工
好撚嘔心 以為自己係邊個

其實數主都真係個死仆街

祝on9樓主全家日日跌銀包

痴撚線
居然懷疑寫低字條個人係兇手
樓主真心弱弱地智

智商180

Edvanna wong

反你老母，係返呀

預備爆3000負皮 推爆仆街樓主

祝你以後日日跌銀包，搵都搵唔番

見到咁多負皮黎望下 點知原來樓主on9到咁..

屌你可能搞到個學生以後唔敢做好事呀
仆你個臭街死on鳩

好似樓主咁嘅弱智都係第一次見
仲想教個學生做人

你係得嘅

屌係老母正臭西

個學生真係多撚謝哂你

邊撚個偷完銀包會放個人資料係入面呀
你個腦漏左係你老母個西度呀？

三千個負評

3000負評

痴撚線樓豬

我記得之前有人話過佢親手寫啟示係好女仔
佢慌唔係想推自己做女神上位
再出post想俾人讚
點撚知極端反彈

死白痴仔

樓主on9仔

樓主正一on9仔 祝你以後一個月唔見一次銀包

3000負皮 破左記錄未

個po開創意台都幾明智
果然有創意

集眾巴打之力已經突破3000關口

呢個會唔會係連登最多負評嘅post?

推到佢同事都知

香港地做好人？

樓主老母比狗屌

關撚事咩
係又讚唔係又讚

垃圾樓主食屎啦 講一套做一套
祝你下次比人相同對待呀

好撚柒

倫敦雞?

樓主出黎啦屌

樓主去咗邊 回應下啦

邊撚個偷完你啲錢會留低學校，姓名，電話，電郵比你啊。用吓你個垃圾腦啦死智障

send去教協同知會d校長仲有意義

你係度屌影響唔到條毒婦

樓豬呢？

唔好咁話佢啦 佢真係無腦嫁 如果佢去打劫 佢會寫佢自己個名到此一遊

垃圾 食屎啦 屌你老母

做咩事3000負評

樓豬正小人 鬼唔望你日日唔見銀包

到底要幾on9先會覺得偷野條友會放低自己聯絡資料

On9樓主

出黎啦樓主

食屎啦屈人地學生哥

希望你日日跌銀包，唔會搵得番
On9樓主 食屎喇

臭閪

無腦又無波真可悲

樓主係無腦同小氣左少少既

3000幾負評

冇追post 樓豬有冇上過水

祝你以後唔見野搵唔返

打完篇野第一二個回覆就屌，緊係深潛啦

咁多人覺得你冇腦，好心你就檢討下

唔好多謝連登呀，你咁弱智唔好拉埋連登落水

on9少陣啦 好無

on9仔打咁大篇野搏屌

1001

Send比教協留意下
無事都得教協留意下教畜屈錯學生

垃圾黎講你都算係極品

email,密碼？？？
有無解釋下

是史上最多負平既post?

樓豬仲未上水既

3396

個弱智死撚咗？

用下個腦啦

呢個post係咪有望成為連登史上最多負皮

死臭閪 畀人公審加起底

估唔到入江愛美呢個女優都有人用名

祝樓主比人偷撚哂全部野 仲要比人毒打

你攞完人錢仲會唔會話俾人聽你個名同你既資料 😂😂😂

會唔會有人貪心拎完你錢仲會留低資料等你揾佢咁撚on9呀死港女 搞鳩學生仔

咪撚on9啦 幫撚完你仲要屌柒人

人老母生個人出黎
你老母生個閪出黎
咩撚野思維黎
諗極都唔明
幫你執完銀包都要屈鳩人偷你錢
望你下次搵唔撚返
最好乜證件都係晒入面

我都好想知有邊個賊仔偷完人嘢，仲留低證據畀人 樓主有無咁撚無腦呀？

起唔起到樓豬既聯絡方法

屌你老母真係睇撚到燥

樓主潛埋水人地點俾返1400蚊你呀

唔好推爆呀

樓豬肯定諗住潛水潛到1001
然後就可以快啲結束呢件事
無膽匪類 出黎回應下啦7頭

豬閪配豬腦，都幾襯

唔死都冇撚用

傻閪

on9

教書咁高人工好心買過隻好啲既銀包啦
呢個牌子好cheap
重要咁既色

我都係

facebook,tg,email有齊

樓主on9西

屌到1001

一定要搞到佢無得讀/無左份工

白撚痴

樓豬呢

3600個負皮

屌， on079

樓主全家都係辣殺

跳啦

行前一步海闊天空

988

991

樓豬 人地好心執返個銀包比你，留返低聯絡方法仲懷疑人

樓主上水解釋下？

咁關連登咩事

想問話張紙上面寫左密碼，係咩野密碼黎，同埋點解要寫低密碼？

995Goldicker • 4s
想問話張紙上面寫左密碼，係咩野密碼黎，同埋點解要寫低密碼？